大家七一有咩搞

慶回歸

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山